有冇人最撚憎食新年既送菜

老母煮到成枱都係 一樣都唔岩口味

完全送唔到飯我寧願食返平時啲蕃茄炒蛋算

老老柒柒我買定晒杯麵捱之後幾日
我屋企過年一定有一兩日淨係煮齋

真 我夾兩件雞 係咁意當食左過年飯就算
夜D宵夜

由細到大食齋個餐 都係個個大人夾送 自己就食個雞蛋炒飯就算

抵死

有咩餸呀賠張上來

我年年都係朝早餐八寶齋永遠食唔晒
跟住帶落下一餐 再下一餐 再下一餐